鏗鏘集之三高

食梅菜扣肉飯

咸蛋肉餅飯

食得八份一

小學飯盒

健康飯盒

紅米飯 想嘔

薯餅魚柳 正呀

無味。想加鹽

甩難

聖雅閣福群會。害死學生

關平成日食垃圾食物遲早三高

無小食部

有害既選擇

屌

低年班無肥仔

佢不知幾健康

朱古力。薯片 汽水

呢啲先係童年

袁詠議唔係返左大陸做狗

好撚慘
冇小食部 連晏晝果餐都冇味

肥人稅。講立法院事務繁重

又洗底

黃定光 李國麟

方國珊

仲叫牛河

做雞鴨生意

牛河唔夠油

不斷做運動

廿年前去旅行

返大陸

全身無力

拜完廟先睇醫生

130 8 0

今日主角

驗血

新朋友

問強積金

哪叱做好事

社區殺手

阿勇

心臟病發

乞5毛乞到OP你連節目名都未攪清楚？？！！！

下星期六見

今集係叫人定期驗血壓

咩o呀

五毛？

收撚皮啦趙岸池